返工定去exchange

返工(FG banking >50k per month)

defer去美國exchange半年

順便講吓點解

去exchange你得1個機會 有咩好處唔講啦 講到口臭

返工就大把機會 返到你60歲

識揀啦掛

fg above 50k

咪撚吹水啦

BB IBD return offer ah ching

會考慮reject offer

多謝大家